.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--j--Jump:

Прыжок (`Jump <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=167>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- движение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-1| жестовый

----------

Твои ноги наполняются силой, готовые прыгнуть высоко и далеко.
Вы прыгаете на 30 футов в любом направлении не касаясь земли.
Вы должны приземлиться в пространство с твердой поверхностью в пределах 30 футов от вас, иначе вы падаете, после использования вашего следующего действия.

----------

**Усиление (3-й)**: Вы можете использовать заклинание на другое существо. Дистанция - касание, цель - 1 существо которого коснулись, длительность - 1 минута. Позволяет цели прыгнуть, как описано в заклинании, используя действие :ref:`action--Leap`.




.. include:: /helpers/actions.rst